［多圖] 密集恐懼症慎入

見到即刻嚇親 譚仔啊姐比咁多

好似尋秦記入而林峰請古天樂食果筒屎水

你咪執閪到囉，平時芽菜多菇呀

呀姐比Signal你
食完先有力玩龍舟掛鼓

廚房執果陣跌曬落地 唔想扔曬
見有人叫冬菇就一次過比你

真係好撚密集
我真係好驚